iPhone 8 Plus trade in 做iPhone se2

事關我依家部機已經頂唔順，電量倒水而且開始變慢，加上影相功能有問題。本身諗住等iPhone 12 pro, 但係見佢如果trade in 嘅話最高高達$1800，即係我只係需要$1600有部新機... 咁我應唔應該做呢個決定換住部se2 頂下，遲吓出咗iPhone 12 再選擇購買

相機有咩問題？

佢講既價你睇下好啦

自己拎出街賣啦
賣得仲高

成日都會窒咗，影唔到相，有時FaceTime嘅時候都會話有其他裝置開啟左相機功能... 真係辛苦...
有時候仲會自動幫我轉咗Siri 做殘體字...

師兄邊度有介紹啊我嗰部機係64GB

哈哈仲有用得耐大機又想試吓用返細機...
跟住諗住疊埋心水等12pro
到時候就有兩部機係手

我都想iPhone X換Se

肥花 Carousell

最高咋
左扣又扣得返幾舊
賣左佢好過

等我睇吓先

你試下拎去先達間間問下

賣好啦
你貪平買左我就祝你好運

x 2, 我手細,
日日搭黨鐵無限向吓拉單手模式真係覺得好ON 9

換左
個mon細左
但好用左
一日唔除口罩，touch id一日都係king
電量就唔覺得好差
我唔打機

但就因為個mon細左 掛住部x

個mon細左你講左兩次 睇黎好多影響
我最唔鍾意se係lock screen無得覆

係呀
但lcd mon望落隻眼無咁累

仲有 se2真係輕d

而家用face id 已經戴口罩都認到

有冇人知衛訊trade 到幾多？

Lock screen 向左掃 view

有無得lock screen覆msg?

㩒view咪覆

九巴app出事